有無人同我一樣遇上騙案？

一年前

一年後

個樣依然係BB仔樣
但個身型就

Btw 啱啱開咗個ig acc (meowinhk)
歡迎大家去睇下肥妹仔既日常
鍾意既話就like同follow

呢啲叫baby fat
只不過一年前偏重前半截
而家偏向後半截

你應該直接第一張
之後就最尾個張

點解連隻眼都唔同埋

好似話啲貓bb個陣對眼係藍藍灰灰咁
慢慢大個之後就會變色
以家就定咗型架啦